7仔買左psn會藉卡未用可以退返錢嗎

因為psn欠費問題帳號被封,psn要我買預付卡充返錢入去先解封,但係我買錯會藉卡,想問7仔可以退返錢嗎未使用過

no

落7仔問

買果陣應該有講明無得退

想知點先會欠費被封？

佢自動續我期,我打去paypal投訴paypal退返錢,佢就封左我acc,然後我發然我啲記錄無晒無得手返,我只能死死地氣去搵佢傾解封

係你on99 自動續姐嘛

自動續 , 係打去PSN ,佢會退番續會入你wallet

哦，係好陰濕⋯
原來退返錢😂

PSN好鬼狗
每次買PSN會藉會自動轉自動續
之後每次都要人手SET不訂閱

想知我之前買左張200蚊的，可唔可以加錢落去嫁？

我剩番10幾蚊係裡面，想知可唔可以再加番滿佢

充錢

100蚊同你收